
                      La peor pelicula que he visto en muxo tiempo, aburrida a mas no poder, todo el cine riendose por los silencios, incluso una persona dijo ¡Dale al play que se te ha quedado en pauseee!, 4 paginas de guion maximo. Pesima
        
            